有咩backpack好？

近排想轉個背囊
朋友都話arc’teryx Arro22/Gregory day

Gregory中規中矩
面識跣水 又有個電腦位隔

但arc’teryx 有咩好？
都識跣水 但係個型上闊下尖
好似擺唔到啲咩

各位ching仲有無咩好推介？
日常使用 會帶13吋電腦
間中都會行下山 想襟用啲
<$2000
(聽講Gregory arc’teryx 都用到三四年?)

賜酒

Orspey, F/CE, Snow peak, Danton